點睇反送中人士話自己反中，但又寫殘體字？

説好的「抵制中國」呢？

PS 已經開左3個POST，我想講，呢個唔係方唔方便問題，係原則問題，你叫人反送中，點解自己又唔以身作則，排任何中共文化先？話殘體字係奴隸文字，自己又做奴隸？

嘲諷咋？迖狗咁？

排除

留意返
铁先係殘體
鉄係日語漢字

日本漢字咪又係用殘體字變出黎

柒左啦 走啦

馬拉
新加玻
都係用簡體

你冇改錯名

你快D走啦 柒左之後

善用不推文回覆

兩個國家都奶共，但連登仔女就成日吹捧

請善用不推文回覆及起底功能

最怕改壞名

理得你漢字又好，殘體又好，成日叫人要桿衛正體字，點解自己又唔做？

又多一幅殘體

鐵字太撚難寫

白痴

條友真係唔識㗎喎
反諷聽過未啊傻西

用簡體字突顯佢係中共幫兇有乜問題！？正如我一向用 「礼义廉」叫民建聯，即係無恥仲要禮義都係化都係殘，五毛從來駁唔倒嘴。